\begin{frame}[shrink]{Dziewięć rad, jak czytać tę książkę}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Wyobraź sobie jak możesz zastosować zawarte tu rady w swoim życiu i jakie korzyści przyniosą ci dobre stosunki z ludźmi. Musisz mieć motywację.
		\item Najpierw przeczytaj cały rozdział bardzo szybko żeby załapać sens a potem jeszcze raz powoli żeby skupić się na szczegółach.
		\item Jeśli do głowy przychodzą ci myśli związane z treścią książki przerwij czytanie żeby je przemyśleć.
		\item Podkreślaj rzeczy które cię zainteresują i wydają ci się ważne.
		\item Powracaj do tej (czy każdej innej) książki żeby ją dobrze zapamiętać.
		\item Stosuj zawarte tutaj informacje w praktyce! Tylko tak pozytywne nawyki wejdą ci w krew.
		\item Spraw żeby te zasady stały się częścią twojego życia. Zaproponuj członkowi swojej rodziny że dasz mu dychę za każdym razem gdy złapie cię na łamaniu tych zasad.
		\item Analizuj swoje zachowaniu w ciągu dnia (w formie podsumowania) i sprawdzaj jak mogłeś zareagować w tej sytuacji pod kątem zawartych tu rad.
		\item Notuj sukcesy jakie osiągnąłeś na polu życia towarzyskiego. 
	\end{itemize}
\end{frame}